我去, 伟哥终于出山了

终于能够再看到伟哥修鸡鸡了, 快刷一波6666666

技嘉刚刚推出F9 BIOS, 我贵为技嘉赌神当然要用三板斧干下去, 刷个BIOS看看
妹的, 刷好之后读不了之前留下的设定, 放在USB上也没用, 技嘉太令我失望了
不管了, 我就直接开XMP再拉到4133烧机, 坏了就寄给伟哥

居然点亮了我操, 还能正常跑分
XMP PROFILE是C17-18-18-38, 我啥也没动就拉了频率
在HWINFO看了一下, 1.35V DDR4, 1.35V SA & IO, 实际时序被技嘉自动调成20-21-21-44

这是C17-18-18-38的4133

这是XMP+4000, 被调到19-20-20-42, 重点是还是1.35V, 打游戏都很稳定

4000C17 (F8)

在我XMP+4133之后, 打游戏的时候就当机了, 然后又把我的系统盘搞坏了, 再也进不了系统桌面
没想到技嘉容不下我这种不学无术的赌神, 想教训我
但是我香港吴彦祖的三板斧绝活, 还是轻鬆秒杀技嘉, 成功把我的系统救回来
在这裡我就再露一手
只要反复在过了BIOS画面之后准备进系统的时候长按开机键, 就能启动系统的高级回復了

既然伟哥这种硬核出山了, 再也没有我的立足之地, 我要跑路了, 拜拜

贼他妈牛B啊老铁

666666
大神牛逼死了

牛逼牛逼